[Brusted]學警未出更先食物中毒！ 黃竹坑警校25人食咖喱飯中招

當香港同支那睇齊用"質量"一詞去取代"品質"，你就知所有o野都會同支那接軌

【更新：新增警方回應】
位於黃竹坑的警察學院爆出集體食物中毒事件，有25名警員在飯堂用膳後出現腹痛和腹瀉，目前全部患者情況穩定。衞生防護中心發言人稱已就事故通知食物環境衞生署，並正繼續調查。

衞生防護中心公佈，警校內25名年齡介乎19至41歲的男子，於1月29日在校內午膳，各人進食咖喱薯仔炆排骨拼魚腐飯後，約8至23小時內陸續出現腹痛和腹瀉等病徵，當中有兩人曾經求醫，毋須入院。中心呼籲市民應保持個人、食物及環境衞生，預防經由食物傳播的疾病。

警方發言人回覆稱，該25名警員是在校內食用食用了同一承辦商所提供的午餐後，出現腹痛及腹瀉等病徵。香港警察學院已即時跟進該承辦商的服務，會繼續監察該承辦商所提供的膳食質量水平和安全情況。

畀狗食洗撚咁高質素咩

食唔慣人飯

學警（食物中毒）

乜撚野係 brusted